[認真post]絲入 有冇絲好想俾你暗戀既人屌？

呢排日諗夜諗 好掛住佢
鍾意佢既程度係好想俾佢屌
成日ff 屌緊果時
唉 我好變態

互射公平啲喎

睇下心理醫生好

我 好明白

我認真的
會成日諗方法令佢屌我....

可能我心理上覺得 俾佢屌完 佢會鍾意我

另一邊又諗： 其實屌你都廢事

🤔